人權案如果換轉係奧巴馬

佢會當睇唔到
一係話會比依家特朗普更加緊張？

當然喺

馬：大愛大愛中國和平掘起

唔識唔好衝出黎柒啦
奧巴馬臨尾攪個個TPP完全係聯同所有盟友對準中國
反而trump上台廢左

中國出資佢鄉下夏惠姨起野，你話呢？